打咗biontech 柯綠尿

大撚鑊有無人都有同樣情況應唔應該睇醫生

試下味

你無打嘅話屙彩虹添呀

有圖有真相

梁家輝

身體消緊毒，金寶都係咁既色，清潔仲好輕鬆。

渣到

一陣再柯有綠色影比你睇

綠巨人針即刻沖去打

有冇一百大笨象奔騰？隻眼有冇慶？

無

準備變hulk

護眼

你冇食早餐又賴疫苗
拉

打個飛機睇下咩色先啦

正常喎，唔洗睇

早餐食得太多

圖？
打左兩日，心跳有d快

紅橙黃綠青藍紫
你依家去到綠，疴到紫後人生就玩撚猿

打咗透明汁

Toxic Pee

食得菜多姐

有冇飲番啲水

色盲?

屎呢？

唔係你啲尿有問題，係你隻眼有問題

維護世界和平，靠你啦

無圖話知你成個人變埋keroro軍曹

變種人出現了

名留青屎

唔爭氣笑左

超級英雄準備

打左CONCENTRATED BNT 疫苗?
黑護冇一開五?

變美國隊長

下世小心啲

Hulk

打完針幫你清潔咗腦入面啲嘢啫

吸收過多維他命B都會痾尿

食d火龍果
會屙紅色中和返

碌9 變青頭

我屙紅色，最健康

關於健康問題一律建議無視
每4小時開一個post問，每日4次
開足3日post自然會好

火龍果肉白色㗎喎

hulk

腦槳

你係咪無食過紅色嘅火龍果
幾好食 得閒試下

有紅肉火龍果架嘛

食少啲菜

報咗警
樓主造謠尋釁滋事
洗定八月十五啦

自給自足是可以

正常係痾藍色
你熱氣溝埋變咗綠色

有冇食文記車仔麵，上次食完柯螢光尿

慘了

柯左未

你有青光眼

化骨綿掌啲frd?

樓主本身已青頭

有冇圖？

睇張圖都覺得臭

有板你睇,依個人已經玩撚完

冇食早餐?

有事就睇醫生啦
上連登有撚用咩？

我幫你試下d透明汁咩味

你先係，樓主係抹黑緊西方國家。你話樓主，你顛覆國家政權

遲下你柯撚添呀

轆撚有冇長先

綠尿有咩咁特別你話柯黃色白色就話姐

因為你係一個偵探

有尿未呀？

散佈謠言引起公眾恐慌
不誠實使用電腦
警已報

隻色通常係條腸出黎
一陣佢前綠後紅
嚇到心臟病發又冇錢claim

真

樓主無圖真係可以用國安法拉得

Rap

散佈謠言引起公眾恐慌
不誠實使用電腦

又唔係話打科興
有錢收添呀可能

成個鐘一篤尿都屙唔到

冇精子 不育lu

Superhero serum

快啲落水試試游得有冇快到，當年酸羊都係屙紫尿，以光學黎講應該綠＞紫

你有淋病姐

又幾靚

唔計疫苗

話時話 有冇人曾經屙過藍屎

我試過一次

Lm跟進
利申：想睇疫苗狗哭喪

有幾慶？

好彩無圖啫

片？

人？

嗱嗱臨出去買枝mountain dew啦傻鳩

你係咪搞分化 對唔對得住手足醫護
知唔知而家黃絲既主旋律係打biontech 對抗暴政

心理問題

下世小心啲喇樓主

爸爸唔好唔要我

打多針會轉色

抵死

好過死先

五青汁
健康野黎架

緊張姐

連登依啲真係會有圖架

好慶

打左d維他命b雜落去姐 無事既

好消息，篤尿黃返

我打科興 你想打科興死定屙綠尿?

食返早餐咪冇事囉
大驚小怪

打科興 柯柏文

綠色可能係膽色素問題？

你嚇親

呢度真係好多名偵探

屌有圖

認住金寶鐘 清潔好輕鬆

疴五青汁

試個飛機睇過

起碼你仲有命痾屎

射綠精

有冇出綠色嘅汗

3萬thx

唔識唔緊要 唔好亂打字

有圖未呀屌你
成兩粒鐘都唔屙尿
唔怪得啲尿係綠色

差啲由黃色轉去藍色 中間變綠

下世小心

你個廁所係咪放咗藍色哥d沖廁劑啊
黃加藍咪變綠囉

你係咪打針驚得濟咋

有錢賠，即刻去領獎

咁所以我打左個問號等人回答囉

Gogogo

咁快痾返支疫苗出黎 建議樓主快快手去補多針

no thx

迴光返照

冇同你講乜都得啦

認真

你可能有性病 快d睇醫生

屌你老母 咁耐仲未有尿圖？

尿圖呢

係咪打針之前唔記得打飛機？

綠精靈

蛋蛋已變壞